「二次撚請入」有冇人玩過Hell Let Loose?

宜家特價緊
就買咁嚟玩

完全係hardcore版嘅BF2
迫自己開咪同鬼佬溝通

真係起級爽

有冇巴打都有玩過

Asia 夠SERVER玩?

入開外國server ,Asia 好多都係蝗嚟

Ping high

揀開around 180-200嘅server 入
Ping 都唔覺好影響

呢d hardcore tactical shooter ping係唔影響,
根本唔可能當玩cod咁尻衝

成日唔知咩事死咗

唔可以尻衝, 仲要D敵人殺極都有真係好正

隻驚真係好有代入感
點解之前一直都發覺唔到呢隻驚

你要做打cs你地最憎既Camp狗先係最make sense玩法
玩呢類接受到個實戰情況就會好enjoy

玩到好似睇緊二戰電影

想知盲撚要點玩呢隻game
成日望唔到人比人殺左

入黎俾個正皮
dl左成年未玩過
有冇巴打開dc / tg 谷

做cam 狗

未玩過隻驚？

呢隻同squad最近都買咗

Squad 未玩過

有冇人知可以令到隻game 唔crash

我又無crash wor

做輔助role 先，例如medic support, 玩慣咗先轉前線兵種

玩開red orchestra 2
呢隻有興趣買